你愛對方多過對方愛自己嘅你

有冇咩感受，經歷或者怨言分享

冇介意過
愛佢就會自然想對佢付出更多更多
從來都唔會去諗邊個付出多啲
對佢好見佢開心我都開心㗎

自己愛對方多啲嘅話一定要心甘情願，如果唔係心入面總係會覺得付出比收成多，覺得對方明明可以好似你咁愛佢咁愛你 但始終唔夠愛你。

你有$10你比晒$10對方，但係對方成副身家都係得$8佢都一樣比晒你，兩個人都一樣係好愛對方，但每個人可以付出到嘅都唔同。兩個人能夠比到嘅愛有差距，但唔代表唔愛或者唔夠愛，要自己調節好心態。

好啱

長遠會好攰

所以被分手了

放生咗佢